覺唔覺班網購口罩撚都幾頂癮？

推足成百鳩幾個post

日日無時無刻每分每秒捕住部電腦睇啲口罩幾時上架 幾經辛苦買到之後 又日日mon住睇幾時出貨 幾時到集運倉

集運出咗貨又係到驚會唔會比海關扣咗件貨

仲要唔係平 計埋運費一盒百幾二百蚊 我落街買炒價口罩都係差唔多 仲要係現貨可以即刻帶

我懷疑佢哋一盒口罩計埋時間成本至少要$2000/盒

最好笑有班碌柒搞完一大輪打撚哂飛機之後比人cut單

你係真心？

唔好笑
覺得好悲哀

上網搶口罩仲難過搶yeezy

依樣真，計哂運費時間我食炒算啦

早少少落sasa排好過

我都覺 仲要加曬密講號碼 笑到我

=iphone aos

好撚窮酸

搞咁撚多嘢 又股票no. 又懶人包
最後比人cut單

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Buy and Ship 爆倉 全部拒收 直接refund 轉倉保平安

Ｑ：我想改地址得唔得，要點樣改？
Ａ：係未出貨之前都可以改地址， 入去查看或編輯訂單，地址下面會有個更改制俾你，如果見唔到即係話佢唔畀你改

網購完到貨，戴緊喇
又唔洗排隊

係 用豬嘴算

起一起底,睇見你幾個鐘開一個post仲頂癮啦
毒到要咁樣搵存在感

真心想問邊度樓下有合規格口罩買under $2/pc

小心係二手口罩

利申: 一手

ching有啲料到 識起底

香港人為番工可以去到幾盡？

呢位ching網購口罩比人講中哂

該死唔駛病

仲有IG Facebook 有班排口罩撚
日日幫人刷followers 以為人哋真係會比盒罩你

唔係屌個政府
而係笑想盡方法自保既小市民

佢似係比人cut單嗰堆

樓主食炒價買咗幾錢盒

同班廢老排隊爭口罩, 寧願去網購
直送到屋企都係2蚊個, 好過同班廢老瘋狂交流病菌病毒

飛過去係買唔到，你唔信你自己飛嚟日本就知
mon住就係因為唔洗食炒 入面啲人一月頭買到而家，好多自己都夠貨仲幫緊朋友訂。落街同廢老一齊又凍又逼幾個鐘咪又係唔一定有 喺屋企㩒起碼唔洗凍到流感先啦

我有網購呀
不過笑點係起底見樓主日日開幾個post又講口罩又講肺炎
開親post都係用當時熱門話題炒作
最慘係炒唔起果下好頂癮炸
我諗緊樓主係妒忌人地個口罩post推得咁快
索性企起反方向抽下水博上熱門炸

好酸呀

見你屌國難五金 手足黎唔好互屌ok?

日本爆左姐

開親post都係用當時熱門話題炒作
最慘係炒唔起果下好頂癮炸

依兩句似係講緊你自己多啲 你仲要連個名都係

已經唔MON了
MON到都會CUT
中咗去報警

網購個睡袋去排sasa好過

一次過訂幾千個，比人cut 單就大聲屌日本人無誠信

大佬，你要用日本人唔駛用咩

計埋運 60蚊左右
邊撚到過百
香港過百你都買唔到啦
仲要質素保證

睇到計時間成本
已經唔撚洗睇
要時間又貴都唔益你班炒狗

好L好笑 支持樓主

你估自用咩 買返炒咋

眼紅勿入

呢個post d 人先好笑
落sasa 排幾個鐘買50 個??? 一定買撚到???

仲有班ig shop被呃撚
Ig shop冇人幫襯過 素未謀面都過錢
係咪弱撚智

又係波台啲痴線佬

我就係唔益班炒狗

根本呢班自私撚買勁多貨 其他人就買唔到

真係香港人嘅早幾個月都已經買落好多口罩啦 駛咩依家先撲得咁辛苦

我喺沖繩同九洲，去到鄉鎮住宅區都無，你估仲係一星期前？

好在我唔識日文唔係日本買

好多人想發災難財
你估真係無口罩用咩

個d地方本身就無

而家好多ems都派緊貨

笑到最後果個就嬴

煩撚到仆街 推足幾十個post 仲要周不時上熱門
有得訂咪訂 訂到咪等出貨囉
都唔知有乜好討論

香港人就係咁奇怪
啲錢唔係自己嘅
仲緊張過啲錢個主人點駛

戴到最後果個贏

大大個架寫住欠品，點會本身無？ 問過店員，話由2月1開始因為日本人自己都嚟買，所以就算係好偏僻嘅地方都無哂，我去嗰幾間都見到日本人問店員其他鋪有無，佢哋都買唔到。就連我一個住喺千葉嘅日本人朋友嘅口罩都係我Mon post 幫佢喺amazon搶返嚟

呢個時候仲上網笑人搶口罩嗰啲，一係拎自己嗰啲出嚟派，一係諗下點幫醫護罷工搞掂個垃圾政府佢好過啦

上星期頭拎Asianmiles飛左轉日本去啲鄉下買 3日2夜住APA, 好大貨最後買4盒全個家族自用 另加4盒比樓下黃店，廢時整臭香港人個名

買完返嚟個網購Post 去到100 本身得20咁上下

食炒價

BTW 鄉下啲激安都有大貨，唔算多人買，都唔見有人一箱箱咁搶

屋企成堆pitta 口罩

屌你老母，你話唔喺心齋橋呢啲遊客區就好易有呀嘛，一星期前就係。而家連鄉下地方都無呀，你喺三重搵到係你好好彩，唔好講到全日本周圍都係咁 我而家幫完香港人朋友搶仲要幫日本人朋友搶埋呀，你咁撚叻你比張有口罩賣嘅店舖list我，等啲日本人都買到罩

撞彩俾你買到就以為自己乜都最清楚，最憎你呢種on9仔

睇官方FB即刻換衫9衝落去都一早無曬
定係應該唔理佢有無都一早排左先

轉運遲少少無人收又屌又驚人食咗件貨
真係鄧日本仔慘
爆倉又怕自己遲收貨所以就放流料話人個倉唔收貨
叫其他人轉用貴啲嘅公司
算死草點夠你砌

200盒我不如帶豬咀

癈既

中國人 可以搶到十倍貨 都照俾

你有得同佢地玩咩

買張平機票去掃可能仲快仲抵
一次過慳番啲時間

搶口罩呢d係樂罩黎
我搶到一盒姐係第二個人少左一盒可以買
睇住佢屌晒鬼話買唔到口罩好想笑

炒價都冇現貨啦，係咪真係周街係貨呀，仲笑人網購口罩

有咩好嘈 無聊

以我所知, 好多網購都係自己上網訂, 同連登仔搵既方法差不多
而家上日森已經好多炒價, 兩三星期後網購重有貨既, 你估會唔會重係一星期既價位? 而家你網購到既都係早一兩星期前既價, 升左幾多大家都有眼睇

你去鋪頭買又限購一盒, 全世界都開始禁出口, 一盒又點夠用一兩個月呢, 如果一家4口

所以都係睇你點睇, 如果覺得真係玩到5-6月, 你淨係搵網購, 人地會長期比到貨你? 鋪頭唔食炒價, 會一下比到10盒你?

不推文回覆
未見過有人食炒價仲大大聲話比人知
樓主都好搞笑

有咩好笑？你係咪on9？

好在屋企以前買落好多盒口罩
屋企人有個習慣係定時買日用品
強迫症咁咩種類既貨都補一餐返屋企備用
所以而加先唔洗好似出面咁狼死同人爭口罩

我幾時話過自己食炒價？

正常人一月中前就已經入哂貨啦

又股票number 又儲唔同款
屌你老味根本已經唔撚係按需要買
搶到上哂癮成班冚家仆街

平時無野做
依家有壇手藝 未投入下
完左一定好空虛

有啲撚屌成千隻咁買

冚家仆街死啦屌，搶到個人鳩埋

認真, 你落街買200蚊係大陸口罩, 人地上網買係日本口罩

真係一個唔好彩, 隔離同事係帶菌者, 你個大陸口罩等入ICU囉

呢個就係窮人同有錢人既分別囉, 為左小小錢, 小小時間唔去睇清楚呢個世界

到時仆街左唔好屌, 你應得既

Home office 做咩？就係搶口罩囉

去開日本就話姐, 特登飛過去機票酒店唔洗錢?
如果好彩上amazon買一個日頭都已經買到原價, 你來回一轉淨係搭飛機都要8個鐘啦

你屋企一定好大

你估個個真是不駛番工 可以出街日日排隊買口罩咩

岩呀，好似驚自己執輸咁

浪費左3日2夜仲好意思講

係屋企搶舒服好多⋯⋯無謂同唔識網購既基層搶啦
掛住機做其他野見到先買
圍埋咪最多$2 per 1 仲送到樓下

排屈臣氏sasa起碼係正常貨色
藥房二百蚊炒價都仲可以係假貨真係唔想益黑心同藍店
上網買好過，淨係買自己一家既份量

根本落咗單都唔會黎到
好好奇佢地有冇人真係訂咗又到到手

on9 呢班人幫左幾多口罩庫存得幾日既伸手黨買

有無tg? 我叫區議員搵你

你一定冇睇到有班人係gmarket炒價買完返黎開箱係支那救救口罩

尊重啦

好多人用緊喇

後生上網買 門市留比老人家買啦

香港藥房賣十隻有九隻都假野

唔係政府垃圾 市民都唔洗緊張啦
明明大家都咁驚無口罩用
就算自己有貨 你應該要理解人地心情而唔係笑9人？
比少少同理心啦大家都係仆街政權下嘅受害者
十足啲小學雞曬自己有貨咁 係到笑人唔會令自己威啲㗎

咪同D支那人去人地國家掃晒人地D日用品一鳩樣

樓主買唔到？到左貨洗唔洗比盒你？

唔算浪費，日本喎

過份咗，甚至投機，咁同🐷奶有何分別？

Blame the victim

因為出面真係好缺口罩囉，你睇新聞都見到日日幾多人為盒口罩排幾個鐘
利申 上個星期已經喺amazon用原價入咗幾盒口罩，而家開開心心同屋企人用緊唔洗愁

去死啦你

#82 見佢覆:正常人一月中前就已經入哂貨啦
應該都係想大家讚佢叻仔，有遠見，威威咁多啲

咁香港唔夠貨，你唔喺外國訂可以點
落街排隊一嚟有感染風險，二嚟浪費口罩，三嚟只係圍內喺度爭、無助於解決全港口罩不足嘅問題。

如果用千方百計黎搵口罩轉到對準政權你話幾好呢 一陣又扣你貨 唔俾入你咪又係“好嬲呀 屌爆政府” 然後繼續搵口罩..

又真係幾好笑
一個月前叫入貨又懶懶閑
而家搞到冇罩戴

講嘢有point少少
你呢啲人拉低cctai質素

開成百幾個po駁吾刀？
你話你老母個閪生係個口到都得啦

條on9屈我食炒價我先覆佢 我係要人讚一開始就講埋啦

嚟到嘅都唔知有冇三成

ching講得好！

真 運費都夠炒價買多一盒

on9

我有十幾盒出左庫飛緊黎香港
另外一個order今朝入庫
有一個order今晚送去倉

俾人cut咗單都費事再買
浪費時間仲要信用卡退唔足錢

仲未到？你慢慢等

簡簡單單戴返起個豬嘴就算

落街要買一盒有質素保證既炒價口罩都唔易
炒價得黎仲要散裝或廢野
再唔係2,30蚊一個既kf94

而且依家罷工係屋企唔出街好得閒

今朝終於收到5盒Medicom，而家唔再擔心冇罩用，重即刻可以分俾d搵唔到貨嘅鄰居。

始終都係中國人

網購左幾盒，平均50幾連運費，少出街夠用到7-8月

lm

點解可以無人提出sasa係藍店

咁好人

time is money

最衰係攪完一大輪，俾埋錢，到最後成兩個禮拜，一隻口罩都未到手，精神時間都耗盡，灰爆

用少少時間精神就唔洗俾錢你班炒狗賺，唔錯喎

最弊而家喺香港市面食完炒價都係買埋啲垃圾雜嘜貨呢
有幾多間藥房幾多隻炒狗會俾3m medicom你？

4 盒， 感激！！

食炒唔係問題 佢比啲咩撚野你先

係 我一見到就諗緊點解可以冇人屌話去sasa買

如果第2批貨到我都唔撚再去捕住 cls

好正常 大把人照食金拱門啦

香港買到咩?
求門路

買豬嘴帶算啦

非常時期...利申網購口罩撚

要2盒，thanks！😭

變咗興趣
係到消磨時間過日晨

因為到切身利益時 個個 不了不了

非常時期唔代表可以唔使罷買喎
如果係咁不如去淘寶淘啲口罩返嚟-.-

食金拱門嗰啲真係冚家剷
屌你老味我大半年冇撚食過

何不食肉糜?^v^
你咪落街叫班廢老唔好排囉

1月頭買咗十盒，連同屋企本身有三盒，再加公司每日一個，基本上真係坐睇其他人搶

所謂既行動PO就係口罩PO

我前日係心齋橋仲買到一盒盒， 不過要睇彩數， 佢咁岩拎出黎你咪買到

StockX 遲啲有口罩炒

一樣有機會成本
唔覺得落街排好幾多

係 可能成班都係藥房佬

五十步笑百步

OKOK~網購又好排隊又好，大家都係缺口罩，有意識防疫好過沒事兒
貨源短缺店舖加十幾廿蚊盒係可以理解(好似誠哥個d咁就更加算係咁)
但係搶晒貨用黎炒賣發財既都係仆街

個帖成班圍爐傻9
唔講以為佢地炒iphone

哦你死喇
得罪班口罩邪教

高人教教我, 邊度買又唔會cut 單?
要集運?

好好笑咩？

佢地d時間唔值錢

斑傻鳩真係過曬火

見佢地搶到D貴原價幾倍既口罩, 好開心既樣就覺ON9

咁有錢同急既, 買現貨啦炒價

禁入去睇 有一班真心慘 成屋都等佢搶
但係有堆晚晚都見到上左引咁

Amazon口罩幾時都有貨 只係食炒價
佢地只係想捕保證正版有效sold by Amazon既原價口罩
同埋只要你肯捕 幾乎都買得到
我朋友係日亞買既口罩已經到貨
一盒白元計運費都係25-30蚊

你落街排到狗咁 又要食炒價 仲要可能垃圾口罩
真係唔知邊個笑邊個

日韓我買左100盒cut晒，依家我都搵緊

睇下樓上班炒狗急住慫恿人炒價接貨仲過癮
事實係amazon連轉運費都唔洗貴兩倍，仲要有牌子唔係雜嘜貨，成班藥房狗炒狗喺到9UP都冇用，冇人會同你哋食炒價㗎啦，攬撚住啲救救牌口罩落棺材啦

有班人唔知道人地捕住亞馬遜就係避開炒價
人地原價買到 一隻口罩都唔洗$1 乜fe都齊哂
有能力自然幫埋d腦閉塞唔識網購既屋企人同事朋友買

網購你話要擔心比人cut單 排隊咪又係要怕排完冇籌拎
大家都係垃圾政府下既淪落人 咁都有優越感要拎？

唔洗返工，想買口罩出街都唔得